[人棄我取]一齊講下29xxx果陣你買左咩貨

吉利23.05入 今日27走一半
工行6.85入 今日7.12全走
匯豐75入 SH

🐻

700 2800 66

7.9建設
4.15中銀
10張3月31000call

笑左

Hsi 32000 call

農行呀應該入埋

11
66
939
1299

700

隻隻都好 只係農行撞正出業績

所以食左呢浸先

唔洗食 有排升

工行全走 反而吉利留一半
吉利走勢仲差過過工行

吉利入左好多，果陣吉利23.05無咩空晅跌

工行渣好少，放一半無肉食，同埋內地影子銀行問題未明

1288
939都有

66 823 700 5

75 中電
14.7 煤氣
64.6 長建
4.18 中行
41 港鐵

最撚錯係83蚊匯豐

煤仔早排長企14.4，感覺仲係唔夠平

700 939

而家係咁破高位啦
下次特價記住買啦

877 4.45入 搏google無人車今年出到貨